今日有位相識多年的老友向我表白...但我和佢都是男

拒絕=無咗個好知己 接受=搞基我寧願跳樓

我同佢講﹕交比個天決定，今晚國足贏到泡菜啲，我和你一齊！

佢答我﹕好，一言為定！

其實我已經兜個圈拒絕咗佢，睇開波都知今晚國足必輸

但我好膽心佢今晚會接受唔到結果做傻事....

收到風，今晚國足贏

Kim姐平時一定無睇開波
泡菜仔訓住都贏

由直轉彎都得啦你

真係冇睇

不過話唔定爆冷呢

世xxxx🔞？

輕輕一推

btw 國你老母足

我黎

=.="

原來就係因為你

一對戀人誕生了

總以為睇緊名校secret

韓狗真係輸左呀？

係😂

我除左恭喜樓主之外都唔知講咩好

btw, 我就唔信係真人真事

支持曾俊華囉

阿希？

曲線想搞gay

喂 贏咗啦 特登搵翻呢個po笑你呀樓豬